[重開]知唔知咩叫對準政權？

成日話對準政權
點解從來冇人對準過班官員/禮義廉去抗爭？
之前成張list 有哂班人既地址
真係冇一個地方適合「合法集會」？
你唔喺佢屋企門口表達訴求佢地點聽到？

覺得work 既麻煩推一推
覺得唔work既請善用不推文拉我落黎

希望大家發表下意見
呢個可能係我地既新方向

成大個林奠出現咪又係望住佢走

push

不過係咪十一分區，一次過同佢地賀囯慶

支持獅鳥

其實我都唔明點解冇人做
和理非既可以表達訴求
勇武既更加多行動既空間
又可以攬炒埋佢D屋企人
一齊俾狗扑一齊食TG
何樂而不為

我唔知大家覺得work唔work
但如果大家覺得OK可以係日後既新方向
唔一定要集中10.1
當然10.1如果安排到去探何妖我唔介意

希望召喚師可以再升級
召喚隻凶狠D既

推

覺得ok幫手推下唔該哂

唉毒撚開正經post冇人回

Push

感謝幫推

最後咪又係推班狗出黎擋

同意
但係起碼可以令班仆街屋企人更大機會食tg/俾狗扑
只要地形冇問題
唔係比平時既光復行動更針對政權咩？

殺無

幫您